Frogman GWF-1000-1JF

想問下GWF-1000-1JF 3480$ 黎講抵嗎？